無聊搭鐵遊戲

條件:
- 需盡量乘搭最多路線，唔計輕鐵，並寫低走線
- 除左尖沙咀同尖東站之外，唔可以出閘轉乘
- 如起點為尖沙咀，尖東，中環或香港，需在原站上車
- 每條路線只可以乘搭一次

題目1:
起點: 尖東
終點: 柴灣

真係好無聊
試下

西: 尖東 > 紅磡
東: 紅磡 > 九龍塘
觀: 九龍塘 > 油麻地
荃: 油麻地 > 荔景
涌: 荔景 > 香港
港: 中環 > 柴灣

搞咁多野到時唔記得落車就輸左

答案係多過6條路線?
幾時開估?
都冇人玩架啦
直接開估出第2條啦

冇人叫你真係去搭
係呢度寫之嘛

FAIL

如起點為尖沙咀，尖東，中環或香港，需在原站上車

加多條條件: 除非終站為機場/博覽館，否則不可以搭機鐵
基於新規則，6條正確

第二條:
起點: 油塘
終點: 坑口

而且寫錯左
綠轉紫應該係油塘/調景嶺

駛撚加咩
你有冇搭過機鐵架?
話明除左尖沙咀同尖東站之外，唔可以出閘轉乘
唔出閘點轉機鐵呀?
仲話我錯
樓主FAIL, 此GAME 已完

比樓主

油塘 > 九龍塘 (觀)
九龍塘 > 紅磡 (東)
紅磡 > 尖東 (西)
尖東 轉 尖沙咀
尖沙咀 > 荔景 (荃)
荔景 > 香港 (東涌)
香港 > 北角 (港島)
北角 > 坑口 (將軍線)

ok我認錯
最初唔記得機鐵唔可以搭青衣＜＞香港之間
自

第三條
起點: 落馬洲
終點: 紅磡

加多d條件啦 例如唔出閂要買到曲奇/燒賣

落馬洲 > 九龍塘 (東)
九龍塘 > 油塘 (觀)
油塘 > 北角 (將軍)
北角 > 中環 (港島)
中環 轉 香港
香港 > 荔景 (東涌)
荔景 > 尖沙咀 (荃)
尖沙咀 轉 尖東
尖東 > 紅磡 (西)

起點: 利東
終點: 灣仔

見你自 就算啦

我出題你答

題目x:
起點: 第一城
終點: 香港大學

同我岩岩諗既一樣 我係到諗利東去灣仔

利東 > 金鐘 (南港島)
金鐘 > 尖沙咀 (荃)
尖沙咀 轉 尖東
尖東 > 紅磡 (西)
紅磡 > 九龍塘 (東)
九龍塘 > 油塘 (觀)
油塘 > 北角 (將軍)
北角 > 灣仔 (港島)

第一城＞大圍 (馬)
大圍＞紅磡 (東)
紅磡＞南昌 (西)
南昌＞荔景 (涌)
荔景＞太子 (荃)
太子＞油塘 (觀)
油塘＞北角 (將)
北角＞堅尼地城 (港)

第一城 > 大圍 (馬)
大圍 > 紅磡 (東)
紅磡 > 南昌 (西)
南昌 > 荔景 (東涌)
荔景 > 太子 (荃)
太子 > 油塘 (觀)
油塘 > 北角 (將軍)
北角 > 香港大學 (港島)